千祈唔好俾美波巴打睇到呢條片

mama係屬於美波㗎
唉，美波以後點面對女神

美波巴真係好愛MAMA G

mama g

垃圾post邊個回扑邊個

高級撚狗

你老母比狗屌

美波巴唔好咁嬲啦
你都係愛mama g啫

美波

成個po由頭至尾都無人講過動漫節喎，鬼拍後尾枕?

千祈唔好睇

美波巴做咩咁睇唔開話自己係mama G隻狗呀

好恐怖，嚇到鳩都縮撚埋

我冇同rose ma合照啊

好惡啊MAMABB

why not 扑 yourself

我只係唔想佢地再比人笑

細蚊仔係咁

美波巴唔好所我同唔到mama影相啦

痴線成班jer9 其中一位動物台巴打做咩鳩
明明佢係受害者嚟

我只想保護MAMA同美波姐
做咩姐你

agger
要互相理解

算啦
我如果話我又頭到尾都係吹水你兩條友都係唔願去信
慢慢推

7左扮假膠

美琴有冇試台北共享單車
周街都係 可以用悠遊卡租 上網註冊左先就ok
個陣我凌晨兩點幾出去踩

屌錯post

鐘意人寫字, 唔怪得個個千字文啦
成班以為自己可以做第2個

美波巴打你要振作

系

美波巴你精神開始分裂啦

屌

有笑真係忍5住笑

呢個post真係充滿笑話

入黎笑下先

唔好笑啦 俾人當狗咁撚好慘架

其實佢無影完全無問題可以無視 ，不過影左嘅話⋯⋯

比人撚狗咁撚真係好慘

其實影咗放上嚟都可以無視，但係佢又抵唔住頸衝出嚟認

我分唔到你兩位係冇腦定假膠
係咪真心以為自己撚緊狗

係呀係呀

我幫你地卜個場 有咩大家三口6面傾到掂

咪比錢中介

我無賺 只求打個和

估唔到有人特登開post狙擊美波呢條假膠

我願意卜場比美波同mama一對一對話
前提要mama女神應承

請善用起底功能

唔忍心見到你地柒落去